中國官方證實：三峽大壩出現變形，仍然屬於設計範圍之內。水利部門：已做好防洪措施

唔使講咁多，三峽大壩決堤集氣區
啲雨落勁啲，北京二次爆發最好隱瞞多啲
等多啲冚家剷感染
決堤正能量，武漢肺炎加油

Lm 十災

Fake News

之前好似有衛星影到，但唔知邊撚個話冇啲咁嘅事呢？

武漢肺炎一開始都當係Fake News
就算真係冇嘅話都要集氣

咁快7月6

支麻人沒有一個是蘑菇的

sorry
眼殘睇漏咗網易張cap圖

同一國兩制一樣，又變形，又走樣！

一日未冧都仲有把口頂住

耶穌、佛陀，共產黨咁對你D信徙你唔撚係忍下麻，比著我就唔忍啦，比場12級地震三峽黎睇下好唔好

石屎牆有彈性

習主席已經整好頭造定套靚衫親自指揮救災

集氣，加油，決堤

冧咗咪話多難興邦
白事當紅事辦
搵班解放軍企河邊堆沙包拍段片
然後黨媒集體讚頌解放軍幾英勇
支共幾愛國為民囉
一向都係咁

薛丁格的三峽大壩

蹲国：大壩變形有利防洪

ptt 五毛網軍係呢個post瘋狂出勤,
今次真係..

萬年一遇.jpg

FAKE NEWS

派左一萬先爆
唔好到時捐錢比支那無錢派

當住fake news先, 費事連登仔又燈

沒事兒

2020年真係對中共不薄 希望今年了結埋佢

網易搵唔到篇新聞既

Fake news

萬年 千年 百年 十年 ...?

防民之口 甚於防川

冇事

[痴撚線] 攬炒巴宣佈正式加入國際聯軍「對華政策跨國議會聯盟」

有無網

1.）八級以上大地震
2.）三峽潰壩
3.）末日蝗蟲

石屎有彈性都講得出

冇link 唔信

豆腐渣有

有嘅，不過個尺度係好細好細。

可防可控

美國出架drone幫佢排洪 OK?

一野彈開

幾時決堤，到時一定同佢慶祝

咩可以扺擋幾百年一遇
由設計 建做 落成起
百年單位變十位數
遲d變成個位數

信政府 沒事兒

都係大概一年前呢啲時候咁上下

已經去到預告定比世界聽嘅地步

你班pk次次集親氣都冇事
不如唔好集
要相信祖国
條壩會自己爆架啦

其實三峽好難有事
真係頂唔住一定唔撚理理賤民直接排洪

預言是真的

咪燈，靜靜地

"一國兩制出現變形，仍然屬於設計範圍之內。"

Ha.

等咗呢日好耐

其實都唔細
不過未至於大到衛星都影到囉

有生之年見識聖經級災難

喂阿

快d決堤

冇事啦一定

其實真係有
加鋼筋就係強化彈性
愈高既大廈愈會搖

篇野講既野無錯，只係無人知道水壩條數係咪真

第三新東京市咁變形?

五毛

石屎咁硬,彈條毛

不變形不走樣

RC點會無 但彈性去到幾多就睇設計

無事=有事
有事=好撚大件事

打風d 樓都搖下搖下啦..
利申唔識土木

武漢肺炎加油

彈性真係有 不過佢開始變形 應該難啲番轉頭
你叫支那停用？死哂下游都唔可以無面子

支共話無事可能係有事
佢話小事 一定大撚獲
武肺講沒事兒沒事兒之後全世界含
集氣

唔識就收皮啦 香港d設計都可以頂到6級地震如果RC完全無彈性 點會頂到6級丫

千其唔好有事

全部都要！

集氣

冇事啦 屌 冇死人 放得水

條水霸仲係唔係到都無人知。

咁多你啲死5毛

石屎彈條毛

而家面粉呀?

其實三峽起好左幾多年？

混凝土是水泥（通常矽酸鹽水泥）與骨料（粗骨料如石塊，細骨料如砂子）的混合物。當加入一定量水分的時候，水泥水化形成微觀不透明晶格結構從而包裹並鎖定骨料成為剛體結構。通常混凝土結構擁有較強的抗壓強度（大約28MPa）。但是混凝土的抗拉強度（例如梁的彎曲）較低，任何可察覺的拉應力都會破壞混凝土微觀剛體晶格，導致混凝土的開裂和分離。而絕大多數結構構件內部都有受拉應力作用的需求，故未加鋼筋的混凝土極少被單獨使用於工程。

相較混凝土而言，鋼筋抗拉強度非常高，一般在200MPa以上，故通常人們在混凝土中加入鋼筋等抗拉的加勁材料與之共同工作，由鋼筋承擔其中的拉力，混凝土承擔壓應力部分。例如在圖2簡支梁受彎構件中，當施加荷載P時，梁截面上部受壓，下部受拉。此時配置在梁底部的鋼筋承擔拉力（4），而上部陰影區所示混凝土（2）承受壓力（3）。在一些小截面構件里，除了承受拉力之外，鋼筋同樣可用於承受壓力，這通常發生在柱子之中。鋼筋混凝土構件截面可以根據工程需要製成不同的形狀和大小。由於鋼筋與混凝土應力傳遞，與二者的結合長度線性相關。因此在結合長度不足情況下，應該增加鋼筋的嵌齒（cog）、鈎形（hook）、端部板形（plate）等結構。

我屌你老母，中學教既 composite material複合材料都唔撚識呀

俾心機讀書，唔識就聽下人講，上下網search啦仆街，你身在香港，有google, wiki。大陸班豬都識用百度啦。

我都諗都依句

你啲死5毛多撚到

係度死都話無事

石屎講到面包咁

封撚左條柒頭算啦

專登架

彈性即係會變返原來個樣啦, 未到permanent deformation, 我就放長雙眼睇

我星期日唔洗番工，想陪佢玩

你有咩目的，係到屈毛

其實唔會再回彈 因為佢keep住得推力 壓得耐連入面d rebar都失去左張力甚至折斷

石屎彈

你將石屎好似橡根咁彈比我睇

淨係得石屎咩

上海南京

Elastic Plastic BOOM!

有預言講6月有地震
睇下就算啦，匆迷信

即係點

自己係5毛就屈鳩人
慣常手法

一定唔會冧，我哋連燈仔話嘅

快支爆

近近哋先嚟個2020最受歡迎城市 - 武漢

今年爆霸，水淹死5億人

連燈力量
今年之內一定唔會決堤

中共認左係真
但話正常現象
張圖成個壩彎左

地震幫一幫佢

一國兩制有彈性

港豬係時候捐錢

一野彈返晒啲水上上游

我屌你個弱智老母個臭閪呀，你老母俾隻流浪狗屌，生左你隻低b畜生

香港九年免費教育加個互聯網都唔撚上去查，search埋俾你個低b仔都派膠，我係你死撚左去啦，學咩人上網呀，浪費地球資源。

你想我同你講學術？
收鳩皮啦，無文化，無知識，唔好話泛民隻狗，支那共仔小粉紅隻狗你都無得做呀

你最大用途就係搵個樹林，死撚左去，俾你個裝滿屎既腦同腸，變左養份，去養下蟲，養下樹，養下草。是旦一條蟲對地球既貢獻都俾你隻狗多呀。

支那快啲地震

防撚到洪唔洗起水霸啦

屌你老母死雜種

你全家比猩猩輪姦生左你

死5毛

有無civil ching出嚟吹兩嘴

增加下呢個post嘅閲讀價值

集氣 推

唔好起曬鋼先
首先大陸中文係變異咗，啲用詞都奇奇怪怪，就算成篇都係中文，都係啲好奇怪的文法或者詞語
另外中国官方指嘅彈性係工程用語的彈性，Elastic Range，通常會Design Elastically，因為Plastic Design 深同複雜
至於齋Concrete係好硬，但Brittle，加咗鋼筋會令Ductility提升，就係彈性高好多，但比起呢隻差好遠
所以唔係指好似橡筋﹑軟糖個隻抽象啲，彈下彈下個隻彈性

燈力無邊

無事

fake news？

想令連登仔出醜？

冇咁易

我哋quote咁多，個回力鏢好快中返香港睇吓班香港人幫襯黃店都要攞盡折頭多飯走冰

咁撚多水
撞一撞彈性都變塑性

就差個切爾諾貝爾

我宜家屌鳩你呀

屌你個白痴仔有書唔讀，有網唔上，有wiki都唔撚識查呀

知唔知咩叫賤呀，舉高你隻狗腳，痾篤狗尿，望撚下自己個狗樣。點解尿入面隻閪狗，樣又賤，書又唔讀，fact check又唔撚識。學人類去上網，俾人屌撚番轉頭呀。因為你賤呀，你就算係狗，都唔撚係人類最好既朋友，係隻浪費地球資源既賤狗呀。

費事有真心膠，想屌我既，睇左我之前既reply先。咪撚阻我訓前撚狗

有兩個結果，一係查辦水利部，一係查辦解放軍

變型係彈性設計
利害了你的蝈

共產黨怕水
今年全部水災

你就五毛
一早block咗你
夠唔夠膽講五毛死全家

五毛死全家

7月6日？

其實elasticity 唔一定係你平時見到既橡根咁
可以search 下 material elasticity stress strain curve...
大壩既情況係否能已經就到yield point..

聖經十災
仲有末日四騎士

唔小心震一震
肯定花生都食到飽

推

漏緊水啦 部電梯都停咗無用

應該有緊急泄洪位
loading 少左就會冇事
至於下游...

如果係咁就抵撚你死啦，點解猩猩都識讀書識wiki呀

因為你一出世就係一隻只係識屈毛既死 賤 狗呀。

是旦一條草，都識光合作用，吸下co2，放氧氣。

但係你呢，書又唔讀，wiki又唔識上，factcheck都唔撚識。

係咪你個低b大陸閪老母學班蝗蟲支那人食狗，食撚左你老豆，老母中撚左d奇怪病毒死撚左， 無人同你隻賤種浪流狗遮雨，又訓唔撚著，唯有用你隻傷殘既狗手，打字刷下存在感呀。

都係果個，做隻狗都賤過人，就死撚左去啦，是旦兩粒海藻，都比起你貢獻得多呀。知唔知氧氣好撚珍貴架，你賤到狗糧都乞唔到既時候，去食垃圾桶入面果幾粒飯，都係對於地球資源既一個浪費呀。

全面小康達標

死了我望住正能量讀左做正能樣。

淘寶啲小艇有無斷貨

走冰唔代表要多水

又可以起樓衝gbp

強國又贏

無事無事
就算有都千撚其唔好報

真理部

五毛死全家

你死啦你

我而家屌你呀

快撚啲試下好人好似橡根彈嚟睇下

做唔到?

咁你就收皮啦

有冇人模擬過決堤會點？

彈?

好似橡根彈嚟下啦

屌你老母

block咗佢咪算囉，BTW宜家係十二年免費教育，佢應該讀到第六年。

想問問如果出事的話個範圍可以去到邊？

沒事兒
水圍財
吃草活一年退水後繼續發大財

搵件咁樣出嚟講，好唔老利。
個格勁似李家超

快撚啲習氣啦

搬走保平安吖

我想睇佢打文打半個鐘出一篇文屌人

覆得愈多愈好玩

成堆人用 uls 講件事，即係諗佢 struturally 幾時 collaspse

但其實佢過咗 sls 已經會 gg

萬年一遇..........每年一遇洪水

防洪靠黨.........防洪靠自己

2018年：不能企係三峽大壩上

condom 咩 變形

支那人係咪高估咗水泥加鋼筋就可以控制大自然？

真定唔真阿 上次又話無變形
會唔會準備崩潰收皮架?

萬年洪水

千年洪水

百年

不能倚靠大壩

出現裂縫

其實強國果邊有冇傳返呢張圖

變撚晒形wor

準

加油，個缺口

最緊要人有事🙏🙏

中國或成大贏家

你隻賤狗要用你隻殘廢爪打字，就當撚然慢啦。

知唔知咩叫賤呀，我講撚多個例子呀。

上網講撚錯野，有人提你，你唔factcheck就係第一個賤。

有免費教育，有書唔撚讀，學文明人上網，第二個賤。

第三個就係你一出世就係混種殘廢既賤種狗，人有原罪，但係你係有原賤既畜生炸。

講學術又唔撚識，互屌又唔夠屌。駁都唔撚敢駁我講既野呀。無文化無知識無教養既畜生，只係識屈毛，死撚左去啦。

出街咪撚同人講識上網呀，你唔醜其他人識上網，見到你又賤又柒，一齊上網，都會覺得醜架。

樓主loop old news

想信黨 可防可控

彈咩撚野性?

石屎好似橡根咁彈嚟睇下啦?

你隻混種狗

班友連elasticity都唔識就喺度屌人屈尻人五毛

香港人始終都喺支那人，文革DNA

等撚左6年

其實會 其實香港d樓大風都會擺

滔滔千里

呢個係中國特色的變形，你哋識閪。

真係冧撚左先講

無知者無畏

洗乜同佢咁認真
直接block啦

到死前都未知發生咩事
奴隸一生換個死得不明不白

咁將層樓好似橡根咁彈嚟睇下

中國製，虛有其表

其實黑色亦係代表住水
香港反送中運動可能就係滅共開始

智力

集氣吖

第一，你先係混種狗，執一個文明人既口水尾屌人唔會令你文明左，你繼續係隻讀唔成書，wiki都唔識上，唔識factcheck，老豆老母死撚曬既殘廢賤種弱智支那狗。

第二，有關鋼筋混凝土既資料我一早post左，係你隻殘廢眼同你賤種狗爪，睇唔到同開唔到條link
連要搵片都要同人乞
你話你係咪賤呀，打開個google or youtube search下有關既字眼，有曬資料有曬片。
都重係要乞，要問既。做狗做到你咁，真係講多之，死撚左去啦，唔好浪費地球資源。

第三，唔好發夢我會同你隻賤種真係理性討論呀，我俾撚左次機會你。
點解你無好好珍惜，要屈毛呀？

因為你係隻讀唔成書，wiki,google youtube都唔識上，唔識factcheck，老豆老母死撚曬既殘廢賤種弱智支那狗。

賤撚到我用一句可以一個reply用兩次呀，你話你係咪賤呀。
賤撚到唔撚值得我再打多次呀。

共產黨被自己毀滅是注定的事

快D 閪冧LA!

所以話無知真係好可怕

old fake news

你話你係咪賤呀，明知自己柒左，俾人屌到老母食撚左自己老豆，都反駁唔到人。又唔敢唔覆，唯有死死地氣明知會俾人屌，要獻世，都要reply都要俾人屌，做狗做到咁賤真係少有。

知唔知點解呀？

因為你係隻讀唔成書，wiki，google，youtube都唔識上，唔識factcheck，老豆老母死撚曬既殘廢賤種弱智支那狗呀。

第一，你先係混種狗，執一個文明人既口水尾屌人唔會令你文明左，你係隻讀唔成書，wiki都唔識上，唔識factcheck，老豆老母死撚曬既殘廢賤種弱智支那狗。

第二，有關鋼筋混凝土既資料我一早post左，係你隻殘廢眼同你賤種狗爪，睇唔到同開唔到條link
連要搵片都要同人乞
你話你係咪賤呀，打開個google or youtube search下有關既字眼，有曬資料有曬片。
都重係要乞，要問既。做狗做到你咁，真係講多之，死撚左去啦，唔好浪費地球資源。

第三，唔好發夢我會同你隻賤種真係理性討論呀，我俾撚左次機會你。
點解你無好好珍惜，要屈毛呀？

因為你係隻讀唔成書，wiki,google youtube都唔識上，唔識factcheck，老豆老母死撚曬既殘廢賤種弱智支那狗。

賤撚到我用一句可以一個reply用兩次呀，你話你係咪賤呀。
賤撚到唔撚值得我再打多次呀。

三峽大壩為中國帶來的利多於弊?

彈?咩叫彈性

將層樓好似橡根咁彈出去嚟睇下

文科仔?

層樓都無彈到射出去

你有無射過橡根?

知唔知咩叫彈性?

無第二句喇？
話你弱智就真係無講錯囉，只係識講果幾句，打多兩個字都唔閪識。腦你就無，得堆屎轉下轉下。屈下人地毛，咁低賤又有咩存在價值呀，做狗都要有少少骨氣好唔好。

讀書已經廢，態度又差，野又唔識，facecheck都唔識。

你話你係咪賤呀，明知自己柒左，俾人屌到老母食撚左自己老豆，都反駁唔到人。又唔敢唔覆，唯有死死地氣明知會俾人屌，要獻世，都要reply都要俾人屌，做狗做到咁賤真係少有。

知唔知點解呀？

因為你係隻讀唔成書，wiki，google，youtube都唔識上，唔識factcheck，老豆老母死撚曬既殘廢賤種弱智支那狗呀。

第一，你先係混種狗，執一個文明人既口水尾屌人唔會令你文明左，你係隻讀唔成書，wiki都唔識上，唔識factcheck，老豆老母死撚曬既殘廢賤種弱智支那狗。

第二，有關鋼筋混凝土既資料我一早post左，係你隻殘廢眼同你賤種狗爪，睇唔到同開唔到條link
連要搵片都要同人乞
你話你係咪賤呀，打開個google or youtube search下有關既字眼，有曬資料有曬片。
都重係要乞，要問既。做狗做到你咁，真係講多之，死撚左去啦，唔好浪費地球資源。

第三，唔好發夢我會同你隻賤種真係理性討論呀，我俾撚左次機會你。
點解你無好好珍惜，要屈毛呀？

因為你係隻讀唔成書，wiki,google youtube都唔識上，唔識factcheck，老豆老母死撚曬既殘廢賤種弱智支那狗。

賤撚到我用一句可以一個reply用兩次呀，你話你係咪賤呀。
賤撚到唔撚值得我再打多次呀。

其實就真係可以好似像根咁

有無射過橡根??

成條射出去呀

呢啲最多咪叫柔軟

彈咩撚野性

知唔知咩叫彈性

其實係你唔知…
彈性既定義係你將個物料受拉力下拉長，當拉力消失之後佢可以100%變番原本既長度而冇變長，咁就係elastic deformation
當拉力消失之後會變長係包含plastic deformation

p.s. 預左你之後都係會亂咁覆，但我讀開做開土木工程，想提醒下

同埋講番，如果三峽係有變形而冇彈番番去既情況下，佢可預計係會繼續變形，到左某個位，鋼筋都收皮既時候就應該會爆了，我都快D果日黎到

讀過phy/晒銀都知任何野未到yield都有一定既彈性
你睇返我上面個網條片做既實驗啦
石屎加鋼筋就係用黎加強佢 等佢唔會斷同彎得更多
上面位ching都係反駁返石屎牆其實係有彈性
唔明佢有乜野問題要比你屌做狗。

未學過中文term唔知中文係咩,淨係知英文叫elasticity

elasticity唔係翻譯成彈性咩?

係呀，你唔係覆我，我都會照屌你隻賤種狗呀。

係有骨氣既人，就自己走左，係賤種狗先會，俾人屌完都番轉頭俾人屌。

死雞都識撐飯蓋，你就賤到好似小粉紅咁，扮睇唔到。

做狗做到你咁賤，就死撚左佢，搏下下世可以做五毛隻狗啦。點解呀，因為你會賤到俾個五毛煮左去食，搏可以早d投胎呀。但係你投極胎都只係隻賤種狗。

點解呀

你話你係咪賤呀，明知自己柒左，俾人屌到老母食撚左自己老豆，都反駁唔到人。又唔敢唔覆，唯有死死地氣明知會俾人屌，要獻世，都要reply都要俾人屌，做狗做到咁賤真係少有。

知唔知點解呀？

因為你係隻讀唔成書，wiki，google，youtube都唔識上，唔識factcheck，老豆老母死撚曬既殘廢賤種弱智支那狗呀。

賤撚到我用一句可以一個post可以用咁多次呀，你話你係咪賤呀。

每次都係講埋啲懶專業嘅term 乜鳩彈性就想蒙混過關

我緊係知咩叫彈性,我好認真覆你

因為呢種係彈牙

同彈性係唔同

彈牙係柔軟

彈性係好彈

彈牙

)

懷疑巴打岩岩小學畢業

就算未必係今年，可見將來始終都會崩

你真係唔識架喎

中共啲野 爆左都無事嫁啦
求柒其啦

你話你係咪賤呀

愈來愈多人睇唔起你隻讀唔成書，wiki，google，youtube都唔識上，唔識factcheck，老豆老母死撚曬既殘廢賤種弱智支那狗。

重要自己推post去俾人笑俾人屌

講多次，你先係混種狗，執一個文明人既口水尾屌人唔會令你文明左，你係隻讀唔成書，wiki都唔識上，唔識factcheck，老豆老母死撚曬既殘廢賤種弱智支那狗。

未個賤種未覆都知你隻殘廢弱智賤種爪打唔到咩新字

彈性 英文直譯咪 elastic
未到yield咪即係可以還原
上面比埋網有埋片又唔睇

無知唔緊要 最緊要唔識就聽人講啦

你真係唔識

還原到果種叫彈牙,好似魚蛋果種

彈性係好彈,彈到飛左出去

佢應該係假膠或文科人，呢個係正常理科人既常識嚟

冇事嘅, 連燈仔話三峽一定唔會缺堤, 放心

假你個膠

彈牙同彈性都唔識分

Push

灌溉韭菜

不容他人指手畫腳

又估中左你隻賤種狗想打咩字

賤撚到我打錯字你隻殘廢眼都睇唔到

知唔知點解呀

你話你係咪賤呀，明知自己柒左，俾人屌到老母食撚左自己老豆，都反駁唔到人。又唔敢唔覆，唯有死死地氣明知會俾人屌，要獻世，都要reply都要俾人屌，做狗做到咁賤真係少有。

知唔知點解呀？

因為你係隻讀唔成書，wiki，google，youtube都唔識上，唔識factcheck，老豆老母死撚曬既殘廢賤種弱智支那狗呀。

因為你係隻讀唔成書，wiki,google youtube都唔識上，唔識factcheck，老豆老母死撚曬既殘廢賤種弱智支那狗。

你個賤種未覆都知你隻殘廢弱智賤種爪打唔到咩新字覆我

死400人
中國依然有14億人
死40萬人中共都WFC啦

你老母食你老豆彈波子既時候，可能就係彈牙啦

你話你係咪賤呀，明知自己柒左，俾人屌到老母食撚左自己老豆，都反駁唔到人。又唔敢唔覆，唯有死死地氣明知會俾人屌，要獻世，都要reply都要俾人屌，做狗做到咁賤真係少有。

知唔知點解呀？

因為你係隻讀唔成書，wiki，google，youtube都唔識上，唔識factcheck，老豆老母死撚曬既殘廢賤種弱智支那狗呀。

因為你係隻讀唔成書，wiki,google youtube都唔識上，唔識factcheck，老豆老母死撚曬既殘廢賤種弱智支那狗。

你個賤種未覆都知你隻殘廢弱智賤種爪打唔到咩新字覆我

爆！爆！爆！爆！爆！

知唔知點解時之沙你隻弱智殘廢賤種狗會唔識正常人既常識呀

知唔知點解呀？

因為你係隻讀唔成書，wiki，google，youtube都唔識上，唔識factcheck，老豆老母死撚曬既殘廢賤種弱智支那狗呀。

因為你係隻讀唔成書，wiki,google youtube都唔識上，唔識factcheck，老豆老母死撚曬既殘廢賤種弱智支那狗。

你個賤種未覆都知你隻殘廢弱智賤種爪打唔到咩新字覆我

繼續引人入泥笑鳩你呀

你話你係咪賤呀，明知自己柒左，俾人屌到老母食撚左自己老豆，都反駁唔到人。又唔敢唔覆，唯有死死地氣明知會俾人屌，要獻世，都要reply都要俾人屌，做狗做到咁賤真係少有。

知唔知點解呀？

因為你係隻讀唔成書，wiki，google，youtube都唔識上，唔識factcheck，老豆老母死撚曬既殘廢賤種弱智支那狗呀。

因為你係隻讀唔成書，wiki,google youtube都唔識上，唔識factcheck，老豆老母死撚曬既殘廢賤種弱智支那狗。

你個賤種未覆都知你隻殘廢弱智賤種爪打唔到咩新字覆我

Ching 唔好同佢癲啦
隻小學雞仲停留緊彈性=橡筋

加油加油決堤

唔好停呀喂，俾多d人見住你柒，柒完重要賤到俾更多人知，上埋熱門呀

你話你係咪賤呀，明知自己柒左，俾人屌到老母食撚左自己老豆，都反駁唔到人。又唔敢唔覆，唯有死死地氣明知會俾人屌，要獻世，都要reply都要俾人屌，做狗做到咁賤真係少有。

知唔知點解呀？

因為你係隻讀唔成書，wiki，google，youtube都唔識上，唔識factcheck，老豆老母死撚曬既殘廢賤種弱智支那狗呀。

因為你係隻讀唔成書，wiki,google youtube都唔識上，唔識factcheck，老豆老母死撚曬既殘廢賤種弱智支那狗。

你個賤種未覆都知你隻殘廢弱智賤種爪打唔到咩新字覆我

你識條鐵咩

成班都唔撚識既

三峽有彈性 可以彈走啲水

點解三峽咁長

就係為左增加能量彈到啲洪水去美國到

屌 人地既最終兵器黎

終於睇都你講野

你話你係咪賤呀，明知自己柒左，俾人屌到老母食撚左自己老豆，都反駁唔到人。又唔敢唔覆，唯有死死地氣明知會俾人屌，要獻世，都要reply都要俾人屌，做狗做到咁賤真係少有。

知唔知點解呀？

因為你係隻讀唔成書，wiki，google，youtube都唔識上，唔識factcheck，老豆老母死撚曬既殘廢賤種弱智支那狗呀。

因為你係隻讀唔成書，wiki,google youtube都唔識上，唔識factcheck，老豆老母死撚曬既殘廢賤種弱智支那狗。

你個賤種未覆都知你隻殘廢弱智賤種爪打唔到咩新字覆我

係彈弓個彈,點解呢
因為每一對原子中間嘅引力都好似彈弓咁,所以可以用hookes law (計彈弓嘅力)泥計大型嘅civil野,所以係彈弓, elasticity叫彈性

叻仔

量子力學唔多人識

條友好撚鬼
想扮佢地口成日想營造嘅「on9兒登仔」做「屈毛黨」
周圍破壞討論氣氛

如果夠彈性係可以射啲水出去

而家變左軟性同硬性

no no no
你同佢講道理就傻豬左喇，賤種狗係要俾人提下佢係賤種狗先得，俾人屌係佢唯一既自我價值

你睇下佢幾賤，柒左兜唔番，屈人毛又俾人屌番轉頭。

就算一陣大壩決堤，都改變唔到佢唔識野，又柒左既事實。

好多civil structure 嘅fomula嘅根本就係hooked law f=kx,之後果個係用cal就演化

唔好推呀會頂唔順

hooke's

就係破壞討論咁簡單

俾多d人見住你柒，柒完重要賤到俾更多人知，上埋熱門呀

你話你係咪賤呀，明知自己柒左，俾人屌到老母食撚左自己老豆，都反駁唔到人。又唔敢唔覆，唯有死死地氣明知會俾人屌，要獻世，都要reply都要俾人屌，做狗做到咁賤真係少有。

知唔知點解呀？

因為你係隻讀唔成書，wiki，google，youtube都唔識上，唔識factcheck，老豆老母死撚曬既殘廢賤種弱智支那狗呀。

因為你係隻讀唔成書，wiki,google youtube都唔識上，唔識factcheck，老豆老母死撚曬既殘廢賤種弱智支那狗。

你個賤種未覆都知你隻殘廢弱智賤種爪打唔到咩新字覆我

如果真係冧
武漢呢個城市係全世界都留下深刻印象

佢特登
三毛網軍嚟
做假膠扮屈毛黨

做狗做到你咁咪賤囉，執人兩次口水尾

學術又唔夠人講，連屌人都要抄人地，

跟尾殘廢弱智支那狗，繼續覆啦，俾多d人知你咁賤

你話你係咪賤呀，明知自己柒左，俾人屌到老母食撚左自己老豆，都反駁唔到人。又唔敢唔覆，唯有死死地氣明知會俾人屌，要獻世，都要reply都要俾人屌，做狗做到咁賤真係少有。

知唔知點解呀？

因為你係隻讀唔成書，wiki，google，youtube都唔識上，唔識factcheck，老豆老母死撚曬既殘廢賤種弱智支那狗呀。

因為你係隻讀唔成書，wiki,google youtube都唔識上，唔識factcheck，老豆老母死撚曬既殘廢賤種弱智支那狗。

你個賤種未覆都知你隻殘廢弱智賤種爪打唔到咩新字覆我

地震。

覆快啲啦

好似話比普通洪水破壞力高25 倍
但唔知點計算

對唔撚住呀，柒既係你，你再copy都只係會顯得你柒，你賤

俾人屌既係你隻跟風賤種狗

知唔知點解呀

因為你係隻讀唔成書，wiki，google，youtube都唔識上，唔識factcheck，老豆老母死撚曬既殘廢賤種弱智支那狗呀。

因為你係隻讀唔成書，wiki,google youtube都唔識上，唔識factcheck，老豆老母死撚曬既殘廢賤種弱智支那狗。

你個賤種未覆都知你隻殘廢弱智賤種爪打唔到咩新字覆我

台灣：可以用少支飛彈

快啲

未到1001唔好訓

佢特撚登

咪撚理佢

你打一篇嘢嘅時間本身可以用喺其他更有用嘅地方
例如做文宣 做國際線

但佢就係特登出嚟搏屌
等我地浪費時間

大家知佢on9就算

信黨沒事兒啦 有國才有家賤民死晒都還有國

呀你都幾有心機覆LOL

佢本身就係五毛
扮「兒登」屈毛黨就係想你咁樣諗香港人

所以咪話你賤囉，要靠人搵自我價值，俾多d人知你柒

打咩都救你唔到架啦

知唔知點解

你話你係咪賤呀，明知自己柒左，俾人屌到老母食撚左自己老豆，都反駁唔到人。又唔敢唔覆，唯有死死地氣明知會俾人屌，要獻世，都要reply都要俾人屌，做狗做到咁賤真係少有。

知唔知點解呀？

因為你係隻讀唔成書，wiki，google，youtube都唔識上，唔識factcheck，老豆老母死撚曬既殘廢賤種弱智支那狗呀。

因為你係隻讀唔成書，wiki,google youtube都唔識上，唔識factcheck，老豆老母死撚曬既殘廢賤種弱智支那狗。

你個賤種未覆都知你隻殘廢弱智賤種爪打唔到咩新字覆我

我呢個土木仔認真覆佢佢又唔敢reply我
只係識搵其他巴打d comment有位入就入
唔撚明佢諗乜
想笑下佢都唔得

因為你唔撚識

費事覆你

痴線佬

唔駛返工都攞D時間黎訓下覺啦！同佢癲做也9

基本上咩物料都有

我聽朝9點先收工

咁你教我不如? 唔好叫我wiki google果d啦
好悶呀，我想你教我
魚蛋咁彈姐係有幾彈

即係會反彈

咁同我講既野有咩分別呀?
解釋下

巴打
佢copy and paste同一句嘢用3 秒

你打一篇嘢狂屌佢就要用幾分鐘

佢喺電腦前面一定掩住嘴笑

佢扮假膠屈毛就係想破壞討論同浪費正常人時間

？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？

你返保安？

咪當同青山院友玩下囉
平時番工咁大壓力有條友可以撚下佢又有咩所謂丫

要放條橡根落口先會明

夜間三毛
都幾肯定
唔好撚再覆俾佢賺三毛

我好蠢，唔識
你話我知會點啦

用下腦啦,果幅圖彎撚到咁仲唔塌咩,橡筋呀依家?

上twitter 㩒多幾個retweet
留cm 屌下三毛
上reddit upvote downvote 留言
好過同個擺明三毛燒時間
佢個目的就係要人唔做正事

明唔到自己google

念念不忘 必有迴響

崩塌 崩塌 崩塌 崩塌 崩塌

我其實做開地盤RE
平時工作都唔太忙都一直有做，雖然冇其他巴絲咁神心
但見佢係咁尻up我讀過既野我有D睇唔過眼先想講兩句

2020年《黃帝地母經》

詩曰︰
太歲庚子年，人民多暴卒。
春夏水淹流，秋冬頻飢渴。
高田猶及半，晚稻無可割。
秦淮足流蕩，吳楚多劫奪。
桑葉須後賤，蠶娘情不悅。
見蠶不見絲，徒勞用心切。

卜曰︰
鼠耗出頭年，高低多偏頗。

算係中咗人民多暴卒 ＆ 春夏水淹流
(暴卒=死亡 )

睇埋秋天係咪農作物收成差
上海江蘇安徽湖北果邊係咪治安差

咩係RE?商科仔好奇

巴打知你有心
多謝你指正d on9

做嘢真係有機會成本
真係唔想各位手足浪費太多時喺呢d on9身上
一日得24 個鐘
扣埋返工放工訓覺食飯
得3-4 個鐘可以全力用
俾班撚樣三毛網軍吸咗d時間去就無時間做其他正經嘢

你只要知道佢柒撚左，又無得縮，我就已經好開心，無論個post係點，見撚住佢咁賤咁叫人屌佢，就證明緊佢自己幾賤。

如此賤種，世間少有呀。

你信唔信我打緊呢段野既時間，佢已經急不及待咁叫我屌佢

你諗下佢宜家既情況

佢唔覆，已經柒左，條氣都輸埋
佢覆，都係柒左，都係又俾人屌，又係輸
我每次覆佢，都係屌緊佢，都係駁唔到，又係佢輸
我唔覆佢，佢就copy段文去屌自己賤，同樣駁唔到，又係佢輸，更突顯到佢透過屌自己去邀請自己去屌自己既下賤行為

我就每一秒都走得，佢就chok住條氣，sunk cost落去一個已經輸左既遊戲

咁反智，下賤，白痴既人，真係得強國會有。
阿q精神加上求俾人屌既奴性dna，你話吊到個咁既畜生，賤唔賤種，少唔少有先

地震加大雨

私人工程既resident engineer
基本上係地盤入面係話晒事既果位
要熟圖則同屋宇署既要求，同承建商溝通同夾好點樣交文件
同時亦要望實地盤工作有冇跟圖則去做
基本上就係一個食屎位， 煩起上黎會比幾家人擺上台圍屌

Oic

呢個上年

隻賤種狗有工番都係人地施捨啦

咩都唔識

拿咁又講，兩張相zoom既比例都唔同
咁樣直接比較就唔公平既
不過都明顯睇到右邊一方係有d displacement
我諗佢真係有因為水壓而有d影響既

好多人唔識都有留言，但係白痴到好似隻賤種狗咁既真係好少有

不過我覺得中國政府都知應該就嚟支撐唔住先講出嚟

我覆得佢都預左佢係ON9既
佢個個都覆係唔覆我就知我收左佢皮啦
我讀左咁多年做左咁多年我唔會唔夠佢講
咁我最多咪陪佢傻9下，講講下佢都冇癮啦
我只係將中學學既野講番出黎炸，大學既內容我乜都未講過

唔好氹我開心啦

山崩來了

財經台啲假膠都咁多人理
直接block 撚咗佢咪算

大陸官方既遮醜新聞，你當係佢講既差兩級就差唔多

所以大陸新聞好少有確實既標準數字，因為俾左個標準人知，佢搬龍門既代價就多左
(反正寫新聞既都唔係真心做新聞)

所以決堤絕對係可能，特別係考慮到大壩既工程過左咁耐(大陸工程既耐)，大壩一直受到既工作負擔，同埋最近鬼國既天氣。

認真唔識野想問

"物料受拉力下拉長，當拉力消失之後佢可以100%變番原本既長度而冇變長”

但佢呢種建築基本上唔會有拉力消失呢樣野
因為長期有水

定係拉拉吓去到某一個長度
佢就會自然縮番？

不過長到咁上吓，上面啲基建應該都頂唔順爛哂啦？！

今日下午研究過三峽大霸，係上年7月爆出變形的相，開頭唔認，最後支國係認左叫有彈性，但好笑地又死撐唔叫變形並指變形只會係向下沉降但底下有大理石，所以好安全。(常理如果變形，彎曲同向下沉降都會)
起大霸前有專家反對並指會造成8大災害。
上游水浸/下游乾旱/氣候變化/水質污染/地震/水污染至惡疾/起大霸大遷徙引起的問題，7樣應驗了，第8樣係要炸毀大霸。目前尚欠第8樣。
大霸上空係軍事禁飛區。大霸現在霸底下藏有大量泥，令水位上升，並加上大霸令氣候變化上游有更多雨量，造成上游多水浸。泥只會愈積愈多，看現時彎曲情況，大霸遲早𠄘受不住水重力缺堤或被炸毀，但愈遲愈不能炸，因為泥積愈多，炸毀時下游會造成難以估計的衝擊，會影響半個支國。 由起大霸當天直到現在，大霸從沒有人查收過質量，有專家估計混凝土無撈混令石內藏空氣使大霸曾經多處出現裂縫。如果上游洪水再多d，大霸隨時可能缺堤 不過睇相應該都仲要等多幾年。

仲有奇怪地落成三峽大霸當天，沒有一位官員到場慶賀。
同埋當時稱起左大霸發動電力會減電費，但之後電費仲貴左。

好撚想睇決堤

支話變形只會向下沉降，但底下有”花崗岩”好安全先岩
(頭先講錯大理石)

有錢收梗係覆啦

嘩乜咁多好消息嘅

反支還反支
上次打十號香港啲樓都搖啦

強國大米黑科技：變形金剛！

你班暴民識撚咩

搖完識返回正常

人地變型

已經有良心deadbody專家話再唔拆就無得拆

共產主義下人民就無財產，你叫佢哋退休後靠自己

唔怕

防洪有領導視自補處， 親自指揮

給全世界做示範

蠶娘：偉大的母親

蠶兒：無錢俾老母

想請問下咁多位 我買左中國鐵建，中國中鐵
佢萬一崩左係咪會跌到仆街
上網見佢地有份同三峽工程合作
有無巴打可以比比意見我

笑死左

笑咗
水壩係水泥鋼筋做嘅
應該係rigid body嚟
點會有彈性
變咗形就返唔到轉頭
（利申：Phy AL E咗）

終於來了

變形金剛呀！驚閪呀

哦！你仆街了！圍閪蟈渣Un全！

2020 三峽大壩是歷史文物

信黨，唔怕
雨季就到

蠶母：偉大母親

蠶兒：本來會生金蛋的雞，依家生唔到蛋

呢個真

但係佢D係甘大支SlZE
既剛筋

出香港記

題外話 想問下如果崩左 中鐵建 中建等等既基建商係咪死撚硬

集氣
了結中共

咪話係億年一遇大雨law
下次設計個防10億年一遇大雨的大壩， 真正cap 多d 水

中國加油，人禍一點也不能少。

大橋都有彈性，大壩有彈性好出奇咩，你地真喺見識少。

唔洗理佢啦
一起底一咋膠post

我相信党 沒事兒

蝗蟲

有, 你見高樓在強風下會擺動, 只係平時你唔會見到, 但條壩蛇型咁就

連佬：金屬有彈性， 石屎係硬， 龬根石屎結構就可以又硬又有彈性
連仔： 屌你la, 金屬有彈性？ 你拎舊鐵黎當香口膠黎睇下. 石屎硬， 成撚日見到街邊d 石屎變到白粉咁叫硬？. 龬根石屎結構又硬又有彈性？你不如用像根加鑽石加埋， 吹得就吹

Cd-rom: (心唸） 教仔真係好辛苦

有無話如果崩左 影響範圍會幾大？
專家話係南部半個中國

一般建築物料
係要經實驗室抽樣做一連串
試驗．合格左先可以用
係香港
石屎就要每一車都要擺樣版

打個比如

車站之前比人講剪咗鋼筋

佢就係兩支鋼筋中間接駁器入牙長短不一

咁就會影響到成個月台是否有能力
抵受到自身重量及列車行駛既震盪

而所謂拉力
本身金屬會有
金屬疲勞
你拉長咗係只會有少量還原

橡膠製品亦一樣

你都聽到專家話， 唔信專家去連登問?

放心啦，一唔掂就放水，死都係死下面d人。沒事兒。
相信黨。

人哋一個飛彈炸大壩就可以收工返屋企啦！
低能無藥醫！

呢度唔係學術台， 係反中集氣台， 你認真便輸了

孤陋寡聞

4. 瘟疫

今次瘟疫已經係聖經級

其實，石屎鋼筋係有一定彈恆，唔係一地震就會收哂皮
但係中國製造既野，真係唔好信太足佢地d鋼筋得筷子咁粗，分分鐘d沙係海沙都唔定，要收皮往往快過預期好多仲有，你睇最近youtube d大陸洪水片全部都係黃泥水，重過一般雨水好多，傳說廣西已經爆左條水壩

假

防條毛，到時起碼2億災民

轟呀

SOR

崩完先有得再起，梗係大爆升

崩咗 再起 gdp又升

其實兩睇。當年共匪準備埋單，皇軍侵華救咗佢，仲翻埋身。

今年本來全世界準備一齊要搞鳩佢，又整單BLM出囄，唉。

大招: 多難興邦
技能效果: 回血50%

聖哥傳

我都block 7咗佢
想問下點先睇到block佢嘅原因

石屎水泥點有彈性法

Fake咩news
事實上舊年衛星圖真係影到彎左喎
同理有彈性呢個說法都係出自官媒把口

你睇埋2021年果個仲恐怖
人民留一半

89年到而家

fake news no source

我覺得係條友根本乜柒都唔識
柒左就扮膠

Elasticity 應該中三定四的野
文科仔唔知都唔會好似佢咁柒

依家條壩變左形
水流唔會點減壓令佢可以回復到幾多
咁條壩只會一直向一面發展

大家都係睇緊佢幾時過critical 就開香檳

堅定相信官方. 點可能因為少少既變形而倒塌?

不可能！

自然現象 沒事兒沒事兒

😢勿燈

時之沙 五毛黎

之前虎門大橋單野條橋郁到好似波浪薯條咁都話正常狀況啦

無事既 但我就唔敢再行呢條橋搏啦

地中海帆都話中環繞道滲水係設計意料之內

品蔥見到話網易張圖似p

南部係中國經濟中心 一冧經濟就⋯⋯ 不過死幾千萬人對中共嚟講真係濕濕碎 反正人口咁多 而且經濟佢地都唔會好care 班高官都搵夠 係班賤民受災啫

你唔好再回post啦，人人都見到你有幾柒啦

咪撚咁肉酸啦撚樣

其實真係有，石屎好脆，可以變形又唔爛既幅度好細，但加左綱筋之後會令佢ductility高左，可以變形唔爛既幅度大左！

不過變形分plastic同elastic！好似橡筋咁，你拉長少少再放手會回復原狀既叫彈性變形，但如果你拉太長，你放返手都唔會回復到一開始咁細既叫塑性變形，係永久既變形嚟！如果再俾多少少力，咁橡筋就會斷啦！

所以大壩變形唔倒係有可能，但邊個知佢係處於正常設計下既彈性變形，定係塑性變形，隨時倒呢？！？

死傷共37人

唉屌 好似個隱形炸彈咁 唔知佢幾時爆

你唉乜春 反正都唔會水淹香港 不過政府會拎你d錢去畀貪官賑災

岩既，大頭奶粉都係設計預料之內，蠢少少起碼唔使餓死

要去返會員中心到check block list
但block咗幾撚多三毛都唔知點搵返

講真個大壩冧左分分鐘幫左中共，一來清洗低端人口，抄家上繳，跟手種族洗牌掉堆難民去西藏新疆玩融合，之後就係大把基建固投上馬，抵消近排既產能過盛，到時各層黨員過水濕脚，齊齊發大財，真係皆大歡喜
所以唔好以為大陸唔敢對台動武，隨時就係等美帝報復來個順水推舟，到時美國就做左替死鬼來轉移視線，哩 d至係高階借刀，上世紀韓戰時就示範過，要明白共慘黨係無咩做唔出架

個張係假圖黎

上面好多人屌嗰個假膠喎
又屈？

得個假膠自己死撐

處理死屍好過處理經濟糧食問題

億年一遇 變形大霸

黎個中國盧溝橋事件，反攻老美出師有名

變形係正常

循例唔通知就開洩洪閘

有人就講話近日暴雨搞到水浸係假，因為話內地新聞報上游明明係乾既。
所以就推論話佢其實一早偷偷地排左洪，下邊先會多省水浸

1️⃣香港白領(行政及文職)同行工會
總之你係返office 工都基本上合符入資格（唔清楚自己入唔入到都可先pm問下工會先）
入會表：

2️⃣前線新力量零售工會
好簡單，做零售的手足都可入，不論你係全職定兼職都入得
入會表：

3️⃣飲食及酒店業職工總會
都係好簡單，做飲食的手足都可入，你係學生炒下散又好，全職定兼職都入得
入會表：

入會機會黎喇
大學生及兼職打工仔
個幾星期 工會人數增長都係得千幾人
大家踴躍入會 齊齊投票
入左會先可以公投

暴雨搞到水壩水位升
半夜唔通知人就開閘
鑊撚鑊都係咁
佢年年都咁做

你又知唔會影響香港？

痴撚線，完全唔當人命係命。

如果崩堤 搞到核電廠 香港係咪死得

屌，俾班賤種害死

點會水淹香港？ 香港又唔係長江下游

你係中國講人命？

都要睇個鋼筋既fatigue failure幾時發生

6月21號日環蝕，之後地震、戰火不斷